明明大家都知好中意對方 但係就成日鬧交

（我知你係有連登 如果你見到呢篇文 希望你唔好同我講 既然你唔想聽我講呢啲說話 就由得我任性一次 係網上面講啦）

如題

有陣時真係會好無助，唔知點算好。每次鬧交個陣，佢都會話係因為我所以先鬧交，平時佢係唔會主動撩我嘈。

但係我一開始都唔係想同佢鬧交，我係想同佢和平溝通。佢冇夢想冇目標，對未來冇憧憬，冇動力去進步。我好認真甘同佢講，佢就話好煩叫我唔好講，問番我冇目標有啲咩問題，反正到時候就會做到決定，一定會有野做。

甘我身為一個女仔，想要安全感都好正常。佢好似空白左甘，我都想有個計劃，然後安安穩穩甘過，而唔係到時去冒險，到時有啲咩問題要面對個陣，有一手準備去處理得好啲。

最初個陣，大家都會趁對方瞓左然後打篇野畀對方話畀大家心入面既諗法，久而久之就淨係得番我講，我同佢講我話我唔開心，佢會即刻同我講話好煩。我喊既話，情況可能更差，佢可能會選擇直接cut我線。我喊，多數係因為我同佢之間既問題而喊，我唔同佢講，甘我可以同邊個講？兩個人之間既問題我同朋友講，唔通朋友可以幫我地解決到咩。

我知我自己本身存在好多問題。我情緒好容易受到波動，易嬲易喊易開心。有時候想佢氹我，但係佢唔會。我開口同佢講，我想佢氹我，佢問番我點解一定要氹？

其實我都唔中意鬧交，我好想好想可以認真同佢傾一次，但係佢唔想同我傾，佢每次都覺得好煩。覺得我講既野其實一次又一次甘重覆。我地之間既距離好似越黎越遠，但係我地都知大家唔會離開對方。

我對自己好冇信心，我呢個情緒甘麻煩既人，真係可以留住佢個心，可以令佢繼續同我一齊咩，我好疑惑，我好自卑。

然而佢教識我咩叫愛。

中意一個人係自私，會想對方遷就自己，以自己既感覺為先。如果發現對方有唔好，自己都唔會去讓步同埋選擇直接離去。

愛一個人係包容，就算知道佢有幾多不足，都仲係好愛佢，會選擇慢慢陪佢，協助佢進步同埋一步一步變好。

因為佢，我成日都反思我自己邊度做得唔好。佢話我成日發脾氣，成日唔開心。好甘我改，但係改都需要時間，我不停將我既想法變得正面啲，希望令個人會開心啲，但係我越諗越辛苦，我就黎抖唔到氣。

當初，佢將我係谷底拉番我出黎，依家又好似一步一步甘將我推番落去。

佢話我喊，個啲語氣係扮出黎。因為我喊喊下又可以好正常甘講野。但係如果我唔去控制自己，變番正常講野，佢又點會肯繼續同我傾，可能直接cut左我線。

佢話唔想畀人知佢自己既野，所以唔會同人講佢拍拖，

我問佢：「甘如果有人問你有冇女朋友呢」
佢答：「唔知喎睇情況啦」

個下我真係好唔明白。點解連人地問個陣都要講大話，我同佢一齊又唔係淨係佢一個人既事，我去左邊呀？有呢個必要去講大話咩。我係米真係差到，佢唔想話畀人聽佢有女朋友。

呢件事成為左導火線，我啲情緒又湧番上黎，然後呢兩日既關係都唔係甘好。

我真係唔知可以同邊個講，我唔想同朋友講，因為佢地係現實識。所以淪落到黎連登講。諗起都想喊。

我唔敢去睇心理醫生，我怕睇完之後如果真係有情緒病，佢會嫌棄我然後同我分手。有時候我同佢講我啲諗法，或者唔開心個陣佢已經話我痴線同埋有病。畀一個自己甘愛既人甘樣話真係好難受。

我曾經叫佢同朋友去傾下我地呢個狀況，去聽下人地意見，唔好成日都淨係得「你覺得」，然後「我覺得」既野就唔係一回事。

佢答我：「下，點解要問。我覺得自己冇問題，我既野點解要問人，你都痴線既」

我真係真係好愛佢，我唔單止口講，我仲有實際做出黎，但係佢都係會同我講我唔中意佢，話我遲暈一定會走。

係呀我會走，但係唔會以分手形式走，而係以離開人世甘走。

未同佢一齊之前我已經有啲自殺傾向，個種感覺又番左黎。我真係唔識處理啦，我改變左自己好多好多去就佢，但係都好似冇好轉呀。如果問題出現係我身上，甘不如我直接解決自己啦。

最唔開心既係，我唔知我真係自殺個陣，佢第一時間會諗既係，我又係度發咩神經，定係會好驚，覺得自己未夠珍惜我然後會好緊張搵番我。

我愛你 愛你愛到我想以係你女朋友既身份離去

我愛你 愛到我對眼由一對死魚眼而漸漸有番光芒

我既夢想 我對未來既憧憬 都建基於你身上

就算有時候我覺得好辛苦
但係我都仲係好愛你
冇諗過傷害你
連小小想分手既諗法都冇
仲係覺得可以同你一齊係我成世人最幸福既事

（我知你係有連登 如果你見到呢篇文 希望你唔好同我講 既然你唔想聽我講呢啲說話 就由得我任性一次 係網上面講啦）

純粹發洩 sorry

我都唔想成日同男朋友鬧交
好傷感情

你肯定你個題係正確？
完全感受唔到佢有幾鐘意你

我知道係佢拯救左你
但嗰個係以前嘅佢

而家嘅佢已經唔同晒
唔值得為咗佢而放棄自己

可唔可以愛自己多啲呀？

每個人表達愛意嘅方法都有分別，唔好將你自己果套套落人哋嗰度

我覺得佢對你嘅愛意變咗質 （純感覺）

係呀但係唔知點做好 所以好唔開心

我表達唔好 佢係有好多小舉動係話畀我聽佢係中意我

因為我本身已經受到好大打擊 細個個陣又因為啲事而有心理缺陷 所以問題好多 我都有搵方法去令自己開心啲 例如去畫畫同埋去聽歌（宮崎駿啲歌真係會治癒人心）

係呀 所以我好疑惑個陣我有問佢 但係佢選擇亂答我 甘我米改變諗法 努力去諗佢平時同我相處既過程 諗番佢對我既好 可能當中就包涵佢對我既愛

Btw講左出黎好好多 今日事今日了
唔想將今日既難過打擾聽日既快樂
impossible=I’m possible
大家都記得要開心
（我第一次po 文 唔太識用連登sorry)

去睇醫生 你

之前有考慮過 但係一直冇去

一齊左幾耐？

唉 我唔想同佢感情變差
我唔想佢亂諗嘢
我淨係想同佢開心咁一齊
遇到咩問題可以一齊解決

揾過一個愛你嘅好過啦

最近識咗個網友幾似你

Btw 去睇醫生啦
如果佢會因為你有病而嫌棄你，根本唔值得你去愛
如果依家拍拖已經過得唔開心，過去表現不反映將來表現啊，真係成日鬧交就算日後大家結婚一齊住都唔會好受

點解仲要拖

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》